熱刺今場都算對曼聯不薄

成場得一次軍醫
冇擔架

高汁

不過可能係摩佬落左柯打唔俾落重手
摩佬